# Класс + бинарный файл

Смею заметить, что вы вдохновили меня немного разобраться с наследованием и сделать для адреса проживания солдата отдельный класс Address (разве что из-за очепятки в названии присутствует острая нехватка одной буквы)
